Направете програма, която въвежда от клавиатурата символен низ и го извежда.

## Вход
На един ред се въвежда символният низ.

## Изход
Извежда се въведения низ.

## Ограничения
* ``1`` <= ``дължина на низа`` <= ``20``
* гарантирано е, че низът няма да съдържа празни разстояния (спейсове)

## Пример

### Вход: 
```
zdraveite
```
### Изход: 
```
zdraveite
```
